 1) Функции нужны для использования части кода в разных местах (сравнимо с блоком, который можно располагать на странице в разных местах)

 2)Аргументы функции нужны для вызова функций с разными параметрами, что бы переиспользовать её, а не плодить одноразовые функции.


 3. Прошу помочь разобраться с опциональным заданием...Не выполняется кейс / 0? Я думаю дело в проверке, но до конца не разобрался, подскажите?!  